====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les cimenteries de Sartrouville constituent le seul îlot industriel du secteur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

